飲食業既主管唔該brief下d阿姐阿叔講野小心d

相信好快就會有一個list就係黑心批評示威者食店名單

當你間鋪被小氣簿mark咗上名單之上
你間食店就準備失去數以十萬計既利潤

某間食臭蟹既名店蝕到無幾間分店就係例子

歡迎大家就黑心食店進行舉報

全力支持罷食黑心食店

為尊重私隱
報料者頭像將會打格仔

第一間， 尖沙咀紅磡冰室

呢個洗乜遮呀，佢啲FOLLOWERS咪連登仔囉。

第二間， 大埔麻痹雞

呢個list好方便，
btw翠河呢間垃圾留比廢老食就fit哂

唔好教精佢地呀
雖然遲早都會有人咁做
我反而擔心D仆街會加鳩你料
見你遊遊下行黑色衫入黎食野
即克加鳩你料扮哂好服務

福臨呢間飯盒工廠本身d野食已經難食到嘔
無得揀都唔會食佢